(窮撚坐港鐵)邊個設計紅磡站

點解紅磡站個設計咁痴線
坐東鐵入去 佢架西鐵一定係另一個平行月台
仲要一分鐘就開走
跑上電梯過去又唔夠時間
迫你等五分鐘下一班同一個平行月台既西鐵

試過跑上去過隔離 點知望住架西鐵開走
死死氣過返原本個月台

個月台又鬼死咁熱
重點係我屌你老母
我好撚趕時間啊仆街:

過時設計

咁你都係最多等5分鐘姐
算係咁啦
紅磡站最撚垃圾就係好柒熱

唔係喺對面架咩?

小明

直接行過去

問題我好趕時間

自從開始起沙中線就咁熱
已經起碼5,6年
岩岩又話紅磡偷工減料 又唔知整幾耐

印像中非繁忙時間先係同一個平行月台

5分鐘都趕即係你遲左出門口囉

好快會倒塌到得番一層架啦

個站仲熱過戶外

然後全條線癱瘓

中間有網 唔work

紅磡站特別反智, 夏天唔開冷氣, 冬天先黎開

當東鐵3分鐘一班,西鐵6分鐘一班
你冇可能做到每一班東鐵都接到對面月台既西鐵
除非西鐵同東鐵一樣咁密